[全民炒車] 假凌志fb抽獎抽三架車+25萬

假Lexus fb page五月二日出po話母親節抽三架車同五個5萬獎金
個po五月二出
成個page第一個po五月一出 扮撚曬野都無阻2萬個like、5萬個comment同4萬個share
香港人真係好撚豬

香港皇冠佢送把遮畀你，都已經係皇恩浩

呢個袋你孤寒度仆街點會送嘢畀你呀

三架車仲加廿五萬 離地成咁都有人信

要幾冇腦先會信 唔怪得做騙徒咁好搵

係4萬個share